屋企無衫著 想買新黑色衫

黑色著得我瘦啲型啲

uniqlo大把

香港grodano有